一人一個笑到訓唔着嘅笑話

小明有日經過麵包鋪就入去問老闆：「老闆,有冇一百個麵包呀？」
老闆：「冇啊~我哋冇咁多麵包啊」
到第二日
小明又走去麵包鋪問老闆：「老闆,有冇一百個麵包呀？」
老闆：「唔好意思啊！今日都係冇啊~」
老闆就心諗 ：「等我整定一百個先 今次仲唔發」
到第三日
小明又嚟到麵包鋪：「老闆,有冇一百個麵包？」
老闆：「有喇！有喇！我今日有一百個麵包啦！」
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
小明：好嘢！我要兩個

一國兩制

蝦。蝦。蝦。x10000
讀10000次就會訓唔著。。我訓先

有險可守呢？

法治

我=
店員=

:唔該我想要一罐力架

:What?Say it again?

:你明既，力架(以為佢聽唔到所以大聲d)

然後個黑鬼渣支士巴拿追左我5條街

笑撚死
撚到個老闆傻